一人N套燒腦戲

Me先
兇心人

Coherence

donnie darko

咁都腐皮

哈利波特

Mr.Nobody
Gone girl?
Memento
Cube

Fight club

Enemy

Zodiac

Cloud Atlas

走啦

Cube對我來講唔太燒

呢套知真相後反而覺得有好多犯駁位

Triangle

殺人回憶
樓主如果睇完估到兇手記得上黎分享下

Synecdoche, New York

真係好鍾意呢套
可以睇埋last year at marienbad, 法國新浪潮60年代
SNY應該有向佢致敬

去年在馬倫巴可能唔係好fit大家講個種燒腦。我始終認為係故事上佢無咩太值得深入分析，不過如果要解讀各種實驗式既手法都非常燒腦

LM

exact7ly, 純粹真係玩故事的narration style
有冇睇anamolisa?

有，不過可能票房太差，呢幾年都無見有Charles Kaufman 新戲

致命 ID

Charles Kaufman至從sny都收收地
anamolisa都co-direct
雖然比起sny無咁正, 但都幾好睇

巴打仲有追咩導演
我幾鍾意PTA

我口味可能同你差好遠
我鐘意婁燁，如果係荷里活我鐘意Malick

婁燁都唔太識
Malick都幾複雜
我睇完佢套knight of cups, 連好唔好睇都唔識講
極art house